咪再屌柒人哋移民

成日話香港係我哋家
做咩要走
走咗就係垃圾
其實當你每日發現自己越來越絕望
啲樓日日升
只有個大學學位/有少少技術但無乜錢，你會寧願去外國重新嚟過

係呀，去到外國係變做小數
可能融入唔到
但係10年之後，香港就已經全部都係支那狗，講支那話，啲學生大個全部都係蝗
咁講廣東話都係少數啦

人各有志，我等緊年尾走
就快頂唔順

帶頭叫民主回歸
爭取真雙普選人
多數係離地一族

票又投過
咁點
有大部分人都要民主中国
保皇嘅繼續保皇
其實好多人已經淨係care買樓
政治生態極唔健康

到生小朋友
一係多蝗
一係就要繼續玩呢個鬥爭遊戲

利申：靠教育搵快錢，但真係好無奈

有能力有機一定移民走人
人生有幾個十年

你移得民理得人地屌唔屌你啫

做乜要理人點講

冇計la, 所謂爭取民主嘅又唔團結，個個都有自己諗法，
好難先實行到少少野又要俾個社會同左膠批鬥，
真係冇晒計嫁la

又要做雞又要坽貞節牌坊

移民無問題，係個人選擇，只係希望走出香港既巴絲可以係外地為香港獨立爭取資源同機會

你呢啲同去外國揮五星旗有乜分別？

BTW: 走左就唔再理香港同唔再當自己香港人

請講下有咩相同之處？

老老實實，今日個香港都適應唔到

留唔留都無所謂

我想認自己係香港人架，但係認唔到，因為支針再拮唔到我。
雨傘運動，魚蛋抗爭，全部剩係電腦前面望住都感受唔到。
仆街689,劏房波嗰啲仲未坐監？俾人強拆？送錢返大陸？一切一切嘅荒謬唔再關自己事。

連登點會有人屌移民

你呢個po開起香討就差唔多

懦夫

係移既97之前移左
而家咁多國家收緊移民政策 得罪講句 移條柒咩
仲有多數大大聲講移民既 移左好耐都移唔到
我都唔想咁多人賠葬
但其他國家左膠弱勢 睇下Trump就知

而家留喺香港，愈黎愈覺得自己先係新移民
而家個腥皂，根本唔係我細個既香港

係外國大談愛國重唔係一樣？？？

未收死 , 難就一定難但未至於無可能 , 必要時最多咪飛過去再燒passport

直截了當
華人賤種社會遠離為妙